Нужно написать сервис рассылки времени, который броадкастом рассылает свой таймстемп клиентам.
Сервер берет время из системы и отдает клиентам раз в 100ms, в виде таймстемпа(ms).
Клиент, получает время и печатает в консоль свой таймстемп (момент приема), таймстемп от сервера и diff(ms).

Сервер и клиента нужно сделать на С++/C. Используются только стандартные библиотеки C++ и C, без 3rd party.

Для сборки используем cmake.

Для теста, ограничимся рамками одной Linux машины.

Логику работы сервера/клиента нужно развязать с реализацией транспотного уровня. Так чтобы код транспорта подключался "под капотом"; (на этапе сборки).

На выбор, один из вариантов транспорта:
1. UDP сокет.
2. CAN сокет. (*)

(*)
Для работы с каном в Linux используется SocketCAN. А локально (без физической кан сети и соответствующего оборудования), можно использовать его virtual can интерфейс (vcan1, например).
Для этого в Linux потребуется пакет can-utils.

Подробная инструкция по настройке интерфейса и апи для работы с ним, можно посмотреть по следующей ссылке: https://www.kernel.org/doc/Documentation/networking/can.txt
